{
    "\"So happy I spent $200 on trading signals\" - said no trader ever.": "從來沒有交易員說過 - \"我很高興在交易訊號上花了200美元\"。",
    "A bird's-eye view of what's moving": "鳥瞰正在變化的事物",
    "About": "關於",
    "across {{symbols}} symbol_other": "超過{{symbols}}個商品",
    "Add to favorites": "增加到收藏夾",
    "Ah. You've reached the limit of saved chart layouts in your plan. But no stress, our upgraded plans let you save multiple layouts, up to an unlimited amount - perfect if you want to revisit your market analysis at a moment's notice.": "啊！您的方案中可以保存的圖表版面數量已達到限制。但不用擔心，我們的升級方案可讓您保存多個版面，最多不限數量 - 如果您想立即重新審視您的市場分析，這是完美的選擇。",
    "Alerts": "快訊",
    "All layouts": "所有版面",
    "Allow access to the camera on this device": "允許訪問此設備上的攝影機",
    "Allow access to the microphone on this device": "允許訪問此設備上的麥克風",
    "Allow": "允許",
    "Always ask where to save files": "總是詢問檔案保存位置",
    "Always do your research.": "總是先進行自己的研究。",
    "Always look first. Never rush into a trade or investment blindly.": "永遠先觀察。切勿盲目地進行交易或投資。",
    "and retry": "並重試",
    "App cache": "應用程式快取",
    "App can't be updated due to an unsupported version of your operating system.": "由於您的作業系統版本不受支持，因此無法更新應用程式。",
    "APP DATA": "應用程式數據",
    "App onboarding...": "app入門指南...",
    "App wasn't able to open your browser. Make sure the default browser is set in your system.": "應用程式無法打開您的瀏覽器。確保在您的系統中設定了預設瀏覽器。",
    "App's not allowed to access to your microphone": "不允許應用程式訪問您的麥克風",
    "App's not allowed to access to your webcam": "不允許視訊攝影機訪問您的麥克風",
    "Application requests permission to {{permission}}": "應用程式向{{permission}}請求權限",
    "Are you sure you want to delete chart layout \"{{layoutName}}\" containing {{drawingsInfo}}? All information within this layout will be permanently lost.": "您確定要刪除包含{{drawingsInfo}}的圖表版面\"{{layoutName}}\"嗎？此版面中的所有資訊都將永久刪除。",
    "Are you sure you want to delete chart layout \"{{layoutName}}\"? All information within this layout will be permanently lost.": "您確定要刪除圖表版面“{{layoutName}}”嗎？此版面中的所有資訊都將永久刪除。",
    "As an alternative you can enter the following commands in a terminal window:": "作為替代方案，您可以在終端視窗中輸入以下命令：",
    "Auto-fill broker credentials": "自動填入經紀商憑證",
    "Auto-restore tickers and intervals": "自動恢復報價和週期",
    "Back to defaults": "回到預設值",
    "Because finance should be social": "因為金融應該具有社交性",
    "Blue": "藍色",
    "Bond Screener": "債券篩選器",
    "Bonds": "債券",
    "Build your best strategy": "制定您的最佳策略",
    "Calendars": "日曆",
    "CAMERA": "相機",
    "Camera": "攝影機",
    "Can't update app": "無法更新應用程式",
    "Cancel": "取消",
    "CEX Pairs Screener": "CEX對篩選器",
    "CEX pairs": "CEX對",
    "Change": "漲跌",
    "Check your internet connection and try to delete it again": "請檢查您的互聯網連接，並嘗試再次刪除",
    "Check your internet connection and try to save changes again.": "檢查您的網路連接，並再次嘗試儲存更改。",
    "Checking for updates": "檢查更新",
    "Clear cache": "清除快取",
    "Click to quit the app": "點擊退出app",
    "Close all": "關閉全部",
    "Close other tabs": "關閉其他頁籤",
    "Close tab?": "關閉頁籤？",
    "Close tabs to the right": "關閉右側的頁籤",
    "Close window": "關閉視窗",
    "Close without saving": "關閉而不保存",
    "Close": "關閉",
    "Collapse": "摺疊",
    "Color theme": "主題顏色",
    "Community": "社群",
    "Copy a secret key": "複製密鑰",
    "Copy chart layout": "複製圖表版面",
    "Copy image address": "複製圖片地址",
    "Copy image": "複製圖片",
    "Copy link": "複製鏈接",
    "Copy": "複製",
    "Copyright": "版權",
    "Couldn't delete layout": "無法刪除版面",
    "Create new layout": "建立新版面",
    "CREDENTIALS AND CROSSHAIR": "憑證和十字線",
    "Crosshair sync": "十字線同步",
    "CROSSHAIR": "十字線",
    "Crypto Coins Screener": "加密貨幣篩選器",
    "Crypto coins": "加密貨幣",
    "Crypto Heatmap": "加密熱圖",
    "Crypto Pairs Screener": "加密貨幣對篩選器",
    "Crypto pairs": "加密貨幣對",
    "Crypto": "加密貨幣",
    "Cut": "剪下",
    "D": "天",
    "Dark": "暗色",
    "Date modified (newest first)": "修改日期(新到舊)",
    "Date modified (oldest first)": "修改日期(舊到新)",
    "day": "天",
    "Decline": "拒絕",
    "Delete layout?": "刪除版面？",
    "Delete permanently": "永久刪除",
    "Detach tab": "分離頁籤",
    "Developer tools": "開發者工具",
    "DEX pairs": "DEX對",
    "DEX Screener": "DEX篩選器",
    "Dips happen.": "出現低點。",
    "Disable hardware acceleration": "停用硬體加速",
    "display capture": "顯示截圖",
    "Do not have an account?": "還沒有賬戶？",
    "Do your own research, plan ahead, and think for the long term.": "進行自己的研究，提前規劃，並著眼於長遠。",
    "DOWNLOADS": "下載",
    "Duplicate tab": "複製頁籤",
    "Economic Calendar": "財經日曆",
    "Edit": "編輯",
    "Enter a new chart layout name": "輸入新的圖表版面名稱",
    "Error details: ": "錯誤詳情: ",
    "Error during the update. Application cannot be updated. Please try again or contact the support team.": "更新過程出錯。無法更新應用程式。請重試或聯繫客服團隊。",
    "ETF Heatmap": "ETF熱圖",
    "ETF Screener": "ETF篩選器",
    "ETFs": "ETF",
    "Everyone started somewhere.": "每個人都從某個地方開始。",
    "Exit full screen": "退出全螢幕",
    "Exit TradingView": "離開TradingView",
    "Exit": "退出",
    "Explore features": "探索功能",
    "Explore the world's financial events": "探索世界金融事件",
    "Export failed": "匯出失敗",
    "Factory reset": "恢復出廠設定",
    "File export was cancelled": "文件匯出已取消",
    "File export was interrupted": "文件匯出被中斷",
    "File saved to download folder (can be changed in Settings)": "文件保存到下載文件夾（可以在設定中更改）",
    "Filter assets based on criteria you specify.": "根據您指定的條件過濾資產。",
    "Find anything with a simple scan": "透過簡單掃描找到任何東西",
    "Forex Screener": "外匯篩選器",
    "General": "一般",
    "Get a bird's eye view of key asset classes: stocks, ETFs or crypto.": "鳥瞰關鍵資產類別：股票、ETF 或加密貨幣。",
    "Go Back": "返回",
    "Go Forward": "向前",
    "Good traders try to avoid losing money. Great traders accept they will lose money.": "優秀的交易者會盡量避免虧損。偉大的交易者會承認他們會賠錢。",
    "Got it": "知道了",
    "Grant access": "授予訪問權限",
    "Granted access but still see this?": "已授予訪問權限，但仍看到此內容？",
    "Grapes Purple": "葡萄紫",
    "Green": "綠色",
    "h": "小時",
    "Heatmaps": "熱圖",
    "Help and resources": "幫助和資源",
    "Help Center and Support": "幫助中心和客服",
    "Help Center": "幫助中心",
    "Hide Others": "隱藏其他",
    "Hide tabs in full screen mode": "在全螢幕模式下隱藏頁籤",
    "Hide TradingView": "隱藏TradingView",
    "hour": "小時",
    "House rules": "說明規則",
    "How to feel awful: stare at your account / trades all day.": "如何讓心情更糟糕：整天盯著你的帳戶/交易。",
    "Ideal for a thorough study of the market, your crosshairs will move in sync across all your displays to help you streamline your trading workflow.": "非常適合全面研究市場，您的十字準線將在所有顯示器上同步移動，以幫助您簡化交易工作流程。",
    "If something went wrong,": "如果出了什麼問題，",
    "In the first instance, the Desktop app matches its appearance to your system’s existing theme, but you’re welcome to change it here.": "首先，電腦App的外觀與您系統的現有主題相匹配，但歡迎您在此處進行更改。",
    "In your browser, grant this application access to your TradingView account and come back": "在您的瀏覽器中，授予此應用程式訪問您的TradingView帳戶的權限，然後返回",
    "Increase your chart layout limit": "提高圖表版面的數量上限",
    "Input level": "輸入水平",
    "It's okay to love trading.": "熱愛交易是OK的。",
    "Keyboard shortcuts": "鍵盤快捷鍵",
    "Last price": "最後價格",
    "Layout name (A to Z)": "視窗名稱(A到Z)",
    "Layout name (Z to A)": "視窗名稱(Z到A)",
    "Layout name": "版面名稱",
    "Learn more": "了解更多",
    "Learn Spelling": "學習拼寫",
    "Let’s start with the theme": "讓我們從主題開始",
    "Libraries we use": "我們使用的程式庫",
    "Light": "亮色",
    "m": "分鐘",
    "M": "月",
    "Main menu": "主選單",
    "Make a copy...": "複製...",
    "Markets": "市場",
    "Max volume, it might be loud": "最大音量，請注意音量",
    "Maximize": "最大化",
    "media": "媒體",
    "MICROPHONE": "麥克風",
    "Microphone": "麥克風",
    "Minimize": "最小化",
    "minute": "分鐘",
    "month": "月",
    "More windows mean more options.": "更多的視窗代表更多的選擇。",
    "Native multi-monitor support": "本機支援多顯示器",
    "Network": "網路",
    "New Tab": "新頁籤",
    "New version is downloading": "正在下載新版本",
    "New Window": "新視窗",
    "News Flow": "新聞流",
    "News": "新聞",
    "Next": "下一個",
    "No alarms and no surprises, please": "請不要驚慌，也不要感到意外",
    "no available devices": "沒有可用的設備",
    "No charts match your criteria": "沒有符合您條件的圖表",
    "No link to chart copied": "沒有複製連結到圖表",
    "Not being stressed from a loss is the real flex.": "沒有因為失敗而感到壓力，才是真正的能屈能伸。",
    "Notices & Acknowledgements": "聲明&致謝",
    "NOTIFICATIONS": "通知",
    "Ok": "Ok",
    "ON FULLSCREEN": "全螢幕顯示",
    "ON STARTUP": "啟動中",
    "on the authentication page in your browser and just switch back here": "在瀏覽器的身份驗證頁面上，然後切換回此處",
    "Oops, something went wrong": "哎呀，出了些問題",
    "Open chart": "打開圖表",
    "Open Crash View": "打開崩潰視圖",
    "Open in new tab": "在新頁籤中打開",
    "Open in new window": "在新視窗中打開",
    "Open link from clipboard": "從剪貼簿打開連結",
    "Open link in browser": "在新瀏覽器開啟鏈接",
    "Open link in new tab": "在新頁籤開啟鏈接",
    "Open link in new window": "在新視窗頁開啟鏈接",
    "Open new window": "開啟新視窗",
    "Options": "期權",
    "or just detach the tab.": "或者只是分離頁籤。",
    "Orange": "橘色",
    "Page could not be loaded. Please check your internet connection and try again.": "無法加載頁面。 請檢查您的網路連結並重試。",
    "Password": "密碼",
    "Paste": "貼上",
    "PERFORMANCE": "表現",
    "Pin tab": "固定頁籤",
    "Pine Screener": "Pine篩選器",
    "Pine": "Pine",
    "Plan for the long term.": "提前規劃，著眼於長遠。",
    "Plan the trade, see the trade, feel the trade.": "規劃交易，觀察交易，感受交易。",
    "Please check your internet connection or try again later": "請檢查您的網路連接或稍後重試",
    "Poor signal means delays. Leave the woodland for flawless updates.": "信號不好會導致延遲。離開信號差的地方以獲得完美的更新。",
    "Port": "端口",
    "Press ESC to exit full screen": "按ESC退出全螢幕",
    "Press F11 to exit full screen": "按F11退出全螢幕",
    "Prev": "上一個",
    "Price change %": "價格變化%",
    "Price change icon": "價格變化圖示",
    "Proxy mode is currently turned on. Try to turn off proxy mode.": "當前已啟用代理模式。嘗試關閉代理模式。",
    "Proxy protocol": "代理協議",
    "PROXY SETTINGS": "代理設定",
    "Purple": "紫色",
    "Quit anyway": "還是放棄吧",
    "Quit TradingView": "退出TradingView",
    "Quit": "退出",
    "R": "範圍",
    "range": "範圍",
    "Red": "紅色",
    "Redo": "取消復原",
    "Relaunch app to install new version": "重新啟動應用程式以安裝新版本",
    "Relaunch app": "重新啟動app",
    "Relaunch for changes to take effect": "重新啟動以使更改生效",
    "Relaunch for update": "重新啟動以進行更新",
    "Relaunch": "重新啟動",
    "Release notes": "發行說明",
    "Reload tab": "重新加載頁籤",
    "Reload tab?": "重新加載頁籤？",
    "Reload without saving": "重新加載而不保存",
    "Reload": "重新載入",
    "Remove from favorites": "從收藏中移除",
    "Remove layout": "刪除版面",
    "Reopen closed tab": "重開關閉的頁籤",
    "Reopen closed window": "重新打開關閉的視窗",
    "Request a feature": "請求功能",
    "Reset to 100%": "重設為100%",
    "Reset to default": "重置為預設",
    "Restore": "恢復",
    "Return to my layouts": "回到我的版面",
    "Rose": "玫瑰色",
    "Rule #1 - Don't get rugged": "規則 #1 - 不要變得粗暴",
    "s": "秒",
    "Save and close": "保存並關閉",
    "Save and reload": "保存並重新加載",
    "Save credentials?": "儲存憑證？",
    "Save image": "儲存圖片",
    "Save": "儲存",
    "Saving changes...": "正在儲存更改...",
    "Screeners": "篩選器",
    "Search results": "搜尋結果",
    "Search": "搜尋",
    "second": "秒",
    "See all results": "查看所有結果",
    "See the full picture for global markets": "查看全球市場的全貌",
    "Select All": "全選",
    "Server IP address or domain name": "伺服器IP地址或域名",
    "Service": "服務",
    "Settings": "設定",
    "Settings...": "設定...",
    "Share the screen": "分享螢幕",
    "Sign in with browser": "使用瀏覽器登入",
    "Sign In": "登入",
    "Sign in": "登入",
    "Sign out": "登出",
    "Sign up for free": "免費註冊",
    "Sign up": "註冊",
    "Simplify your life. Good traders have simple lives.": "簡化您的生活。優秀的交易者的生活很簡單。",
    "Sky Blue": "天空藍",
    "Something went wrong": "出了些問題",
    "Sometimes the best trades are the ones you did not take.": "有時最好的交易是你沒有進行的交易。",
    "SOUND": "聲音",
    "step back": "上一步",
    "Stock Heatmap": "股票熱圖",
    "Stock Screener": "股票篩選器",
    "Stocks": "股票",
    "Stop buying lottery tickets.": "別再買彩券了。",
    "Supercharts": "超級圖表",
    "Switch to dark theme and click here": "切換到暗色主題並點擊此處",
    "Symbol logo": "商品標誌",
    "Symbol syncing in tabs": "標籤中的商品同步",
    "Symbol syncing": "商品同步",
    "Sync crosshair across windows": "跨視窗同步十字線",
    "System": "系統",
    "T": "Tick",
    "TAB TITLE (DRAG TO REORDER)": "頁籤標題（拖動以重新排序）",
    "Tab Title": "頁籤標題",
    "Tabs": "頁籤",
    "The content you're looking for might have been removed or it's no longer available. Please close this tab or explore other features.": "您要尋找的內容可能已移除或不再可用。請關閉此頁籤或探索其他功能。",
    "The market doesn't care about you or your position.": "市場不在乎你或你的部位。",
    "The trend is your friend.": "趨勢是你的朋友。",
    "THEME": "主題",
    "There are only three things you can do in markets: 1. Buy 2. Sell 3. Wait.": "在市場上你只能做三件事：1. 買入 2. 賣出 3. 等待。",
    "There are unsaved changes on your chart layout. You will lose them if you close the tab.": "您的圖表版面上有未保存的更改。如果關閉頁籤，您會丟失它們。",
    "This field is required": "此字段是必需的",
    "This is our attribution notice on third party software, which may be included in some sections of our Libraries. Also, we have to say a big thanks to everybody in the open source community for all their help, sweat and hard work.": "這是我們對第三方軟體的歸屬聲明，這些軟體可能包含在我們程式庫的某些部分中。此外，我們必須非常感謝開源社群中的每個人，感謝他們的幫助、汗水、和辛勤工作。",
    "This link isn't active anymore": "此連結已失效",
    "This tab crashed due to an error": "此頁籤因錯誤而崩潰",
    "tick": "tick",
    "Ticker": "商品代碼",
    "To enable access to the microphone and webcam, please open your software center and give the appropriate permissions to TradingView.": "要啟用對麥克風和視訊攝影機的訪問，請打開您的軟體中心並授予 TradingView 適當的權限。",
    "Toggle Full Screen": "切換全螢幕",
    "Trader": "交易員",
    "Trading more ≠ more profits.": "交易更多≠更多利潤。",
    "TradingView Desktop allows you to set up and restore your multi-monitor workspace. Сreate a new window with": "TradingView電腦版允許您設定和恢復多顯示器工作區。建立一個新視窗",
    "TradingView is up to date": "目前是最新版本的TradingView",
    "TradingView wants to provide access to your screen. Select the window you want to show.": "TradingView 希望提供對您螢幕的訪問。選擇要顯示的視窗。",
    "Try again": "再試一次",
    "Turn off Tokyo Night": "關閉Tokyo Night",
    "Turn on Tokyo Night": "打開Tokyo Night",
    "Undo": "復原",
    "Unpin tab": "取消固定頁籤",
    "Update is available": "可用的更新",
    "Update saved password for": "更新保存的密碼",
    "Update": "更新",
    "Upgrade now": "現在升級",
    "Use a proxy server": "使用代理伺服器",
    "Use Shift+click or Alt+F4 to close only this window": "使用Shift+click或Alt+F4僅關閉此視窗",
    "Use system notifications for alerts": "使用系统通知进行警报",
    "Username": "用戶名稱",
    "Video & Audio": "視頻和音頻",
    "Video is being recorded. Are you sure you want to leave this page?": "正在錄製影片。您確定要離開此頁面嗎？",
    "View": "視圖",
    "W": "周",
    "Weak traders focus on results - Strong traders focus on process.": "弱的交易者在乎結果 - 強的交易者在乎過程。",
    "week": "周",
    "Welcome to TradingView": "歡迎來到TradingView",
    "What's happening, right now": "現在，正在發生什麼",
    "When in doubt, zoom out.": "如有疑問，放鬆一下吧。",
    "When you set the same color for different tabs, any changes to the symbol will automatically load on all tabs of that same color.": "當您為不同的頁籤設定相同的顏色時，對商品的任何更改都會自動加載到所有相同顏色的頁籤上。",
    "When you think you've got the keys to the market, they change the locks.": "當你認為你已經掌握了市場的關鍵鑰匙時，他們就會換鎖。",
    "Window": "視窗",
    "With our free account you can open as many windows as you like and get the most out of your multi-monitor setup. Don't have an account yet? Click the button below to get started and start working with multiple windows.": "使用我們的免費帳戶，您可以開啟任意數量的視窗，充分利用您的多顯示器設定。還沒有帳戶？點擊下方按鈕開始註冊，並立即開始使用多個視窗。",
    "Workspace setup and tips": "工作區設定和提示",
    "Yellow": "黃色",
    "You can reload the tab and pick up where you left off. If the tab crashes too often, check out {startLink}this troubleshooting guide{endLink}.": "您可以重新加载标签页，并从上次中断的地方继续。如果标签页经常崩溃，请查看{startLink}这份故障排除指南{endLink}。",
    "Zoom +": "放大 +",
    "Zoom -": "縮小 -",
    "Zoom": "縮放",
    "{{drawings}} drawing_other": "{{drawings}}繪圖"
}